請問關於加按程序

銀行會同我做估價，如果我得知估價後，覺得估價太低，可否取消申請加按？會唔會被收取一筆好貴嘅手續費？

唔會。通常都係同銀行講你層樓可以加按到幾多，個職員同你報價，接受先再有進一步行動

多謝巴打回覆。想問多樣係，銀行一般係會收齊我啲資料（入息證明嗰啲）先會同我估價，定係估咗價，攞埋我同意，先進一步搞剩返嘅手續？

間間唔同
有d要入息 有d不用

你唔簽佢個 offer letter 就唔會收你錢